葵芳 快啲走 班狗想封路

快走

推

幫推, 封路請走 ! be water !
明天再戰, 天天打狗！

Push

屌你老母，要走你帶老母走先。你自己可以決定走，米燃叫。